大家想唔想香港演員殺入美劇或節目?

謝霆鋒>FOX
黃秋生,河國榮>NETFIX
吳彥祖都好似係唔知邊套美劇做主角

講真, 我覺得一個香港演員成功衝出國際已經算係非常成功
黃秋生仲要好似係參演漫威捍衛者聯盟, 以MARVEL既知名度, 可以參演已經無撚敵

In to the badlands

第1集棄左,唔關吳彥祖事

劇情太膠,換個白人做主角都會棄

宇宙最強呢咁？

屌睇錯topic